{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000113217",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 드뷔시펜션(개별바베큐)"
    },
    "text": "全客室は2名基準であり、人数追加時に大人、子供、幼児ともに20,000ウォンの追加料金が適用されます。 客室は個別テラスとバーベキュー設備が設置されており、個人グリルの使用は禁止されているためレンタルする必要があります。 予約を完了した後、入室人数と予約者の名前を携帯メールで送信すると、予約確定メールが送信されます。 重複予約により予約がキャンセルになることがありますのでご注意いただく必要があり、お連れ様ごとに2部屋以上の予約はできません。 価格に比べて満足度が高く、清潔状態が大きなメリットです。 訪問者のレビューによると、清潔で静かな憩いの場だそうです。 キッチンが広くて便利で、個別バーベキュー場があって静かに食事ができます。 山や湖を見ることができ、ネットフリックスを見たり、バーベキューを楽しむことができます。 スパ/ジェットバスも利用でき、ヒノキスパタイプであり、スパ利用時には入浴剤の使用はできません。 プールが2つあるのでゆったりと遊べますし、猫2匹も同伴可能です。 幼児、子供連れの際は安全に注意する必要があります。 ネットフリックスとユーチューブを視聴できる機能が備わっており、暖炉も無料で利用できます。 プールは2023年5月19日から9月11日まで運営されます。 バーベキュー場は一部屋当たり1回25,000ウォンで利用でき、個人化では使用できません。 売店やコンビニでは基本の薬味が買えますし、駐車スペースもあります。 周辺の観光地としては、山頂湖、三部淵滝、ハトナン滝、明成山ススキ花祭り、平岡ランド(植物園)、漢灘江レフティング、漣川ハーブビレッジがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準であり、人数追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個別テラスとバーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "個人グリルは使用できますか？",
            "answer": "個人グリルの使用は禁止されており、レンタルが必要です。"
        },
        {
            "question": "予約確定メールを受け取るために必要な情報は何ですか？",
            "answer": "予約を完了した後、入室人数と予約者の名前を携帯メールで送信すると予約確定メールが送信されます。"
        },
        {
            "question": "何名以上の予約はできませんか？",
            "answer": "お連れ様ごとに2部屋以上の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がありますか？",
            "answer": "価格に比べて満足度が高く、清潔状態が大きなメリットです。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによるとどのような特徴がありますか？",
            "answer": "清潔で静かな憩いの場であり、キッチンが広くて便利で、個別バーベキュー場があるため静かに食事ができます。"
        },
        {
            "question": "どのような景色が見えますか？",
            "answer": "山や湖を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェットバスとプールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパ利用時に使用できるものはありますか？",
            "answer": "スパ利用時には入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "何月から何月までプールは運営されますか？",
            "answer": "プールは2023年5月19日から9月11日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はいくらで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は一部屋当たり1回25,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "山頂湖、三部淵滝、ハトナン滝、明成山ススキ花祭り、平岡ランド(植物園)、漢灘江レフティング、漣川ハーブビレッジがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 471
    }
}